[又到禮拜一]社畜放負區

是咁的
一早起身因為電話壞壞地嘅關係鬧鐘冇響
驚遲到上左的士
因為有啲眼訓係的士吊魚
到平時落車點佢話呢度禁區罰錢好金
我心諗呢度明明的士落客點黎
拎左五百蚊黎比$96.X的士錢
條撚樣找左三蚊比我 然後"依"左一聲
我又on99趕頭趕命落車
諗住買支咖啡望望銀包先發覺佢"依"乜柒
我唔係小明想追都追唔到
就咁送左份糧尾比隻狗

唔明呢個世界可以有人咁唔老實
人善被人欺

我係度 衷心希望的士哥哥長命百歲周身病痛每晩返夜比人劫財劫色返早壞車仔囡不孝吸毒老婆勾佬生性病

唉

所以想問咁多位大佬識唔識人算命
睇下自己咁黑仔原因

負